菲律賓驗出中國制"灣仔碼頭水餃"含非洲豬瘟

Seized pork dumplings from China test positive for African swine fever

食左

仆街大陸周圍輸出病毒

仆街，我成個雪櫃都係

但呢個係大陸貨，唔知香港果啲有冇事

睇左雪櫃果啲都係mic

Diuuuuuuu! 今日買咗好彩未食

香港買到既QC應該唔同既 唔好嚇自己

等人驗，大家唔好食住

香港果d 係大陸做好耐啦而家仲賣晒溫情廣告，等睇仆街

屌，我有食開呢隻嫁

都好 都叫真係有豬肉丫

支那得病毒係真

中國制既口罩會唔會又有D乜病毒架

今朝先買左2大包家庭裝。。。

黨送大禮

今日落超級市場見到俾人掃晒

RIP

上年知道係mic後就戒咗呢集嘢 靠個名呃人

應該凶多吉少

冇食開

唔知佢轉左大陸做，台灣啲餃唔好食，大家有冇推薦

睇片都見到武漢有d人執用過既口罩回收

CLS 咁都繼續搏

買返東東同大阪王將

對人體冇明顯影響

push

食得唔好嘥嘛

好彩戒左

韓國嗰啲囉 百佳有得賣

Push

果啲泡菜餃都幾難食吓

自己包 應該冇事

屌，食過，冚家剷

屌

好彩，食蝦水餃，希望冇事

蝦水餃無豬肉嘅咩？

消委會 衛生署...
睇黎所有政府部門都好似馬雲馬化騰換晒

個幾星期前食過蝦水餃，希望唔好發豬瘟，屌佢老母，真係唔想做人，MIC全部有毒

我都係

屌呢個月已經食左10包都有點算

好好食喎

非洲豬瘟好似唔係感染人嘅病毒
人好似係透過糞便做傳播者

不過我通常自己買豬肉包...
會唔會中㗎

係咪綠色包裝果隻？

係呀有大餃同細餃
都幾多款下

岩岩搵到呢個資料，原來係可以食，但點解我會覺得好恐怖既

今日先食完 屌

香港係印住個產地唔同姐

灣仔碼頭用中國料同中國生產線
之前批豬

下世小心d

睇完放心小小 原來唔洗死住

香港貨唔係大陸造？

cls

仲信港共？ 有害物質無害？
港豬咁易呃既

會唔會經餃子傳左豬瘟入菲律賓？
定菲律賓根本無養豬業

你覺得香港QC會驗埋有無非洲豬瘟咩

diu

呼籲杯葛大陸貨 #anywherebutChina咁耐，大家依然鍾情大陸貨
我晨早就叫屋企人呢幾年唔好買大陸豬肉製品，人地連坑渠油都唔放過，咁多豬瘟肉點會嘥
大陸劣貨多，而家買抗肺炎用品記得睇路啦，用大陸貨分分鐘杏加橙

好似唔會傳染人，好多大陸哩食都無人感染

唔食都食咗 有害都冇計
希望有命睇支爆

幼稚園食過之後已經好耐無食，食左既巴絲唔好有事

屌那星食唔少

我仲諗住聽日食水餃
有冇其他推薦除咗灣仔同埋韓國嗰
隻得返大陸嗰啲咩思念。。。
真係乜撚都唔使食

菲律賓勁過香港
驗到有豬瘟

東東，大阪王將，cp雲吞

我屋企仲有六包灣仔碼頭

煮熟就冇野 隻病毒主要殺豬

99.99999% 大量買左個啲死豬啦
反正都食唔出

痴線，啲豬都唔知死左幾耐，我寧願丟左都唔會食

屌尋日先食完 仲有包開咗未食晒諗住今日食

係冇事，但我唔會明知有病毒都食
大佬而家唔係飲益力多有乳酸菌

屌成老母 馮係中國出 唔買

各位認下包裝
唔好買錯

又係支那 中蟈製

仲有好多款

前排食左幾包

今日先食完...

如蒼海深處埋藏著遺書

只食759韓國水餃

屌 我都吃咗
仆佢個街

灣仔碼頭全部Made in CHINA
改左大陸廠好耐

食左2包：：：：

支拿製嘅罐頭
香港人從來無諗過
邊得嚟咁多乾淨豬肉仲要唔加價

推

要豬瘟定要肺炎 支那兩大特產

菲律賓就收皮啦

唔怪得呢期咁平啦…以後唔撚買

好嘢
藏姑娘辛苦做返嚟brand就咁敗喺仆街公司

利申好耐之前食過幾粒

屌，近排食過

好耐冇食過

不意外

都無驗 梗係驗唔到

蝙蝠肉

買中國嘢食都on9

屌你係咪咁天真 ... 佢話過去無病變唔代表今日唔會病變 ...
你用你自己條命同佢較飛 ..

咁思念餃子咪一定有？大陸野又係 仲咁平

推！

好耐冇食

邊個仲買中國食物係抵死

大阪王將

哇DNLM

菲律賓比中國好 至少會保護自己人民
原機送走武漢人

仆街尋晚宵夜食咗咗

仆街keep住每個月都有食
雪櫃仲有一大包

世界末日

上年知有非州豬瘟就 戒呢知牌子
759阿信屋買韓國餃

759韓國

咁你改食邊隻？有冇推介？

香港QC 作數就叻

屌咩料 拎返去退錢啦

我仲有一大3小，2煎餃，掉左佢定等佢回收好

當慰問送畀班警狗食

兩舊都係屎
改變唔到佢係仆街國家既事實
當年旅遊巴 鄧龍威黑獄
呢個根本係垃圾腐敗國家
翻版中共

佢地既研究真係信唔過 隨時收錢抹黑都得 零規管

俾武漢班機黎 菲律賓黎d咁既國家真係有事上黎滅國都似

我好耐之前食過幾次灣仔碼頭肚痛就以後唔食了。
原本真係有問題

rip brother

屌 琴日先買咗三包

一早無買灣仔碼頭好耐
全撚部都mic又奶共
有韓國餃台灣餃唔揀點解要買佢

大阪王將個水餃塊唔知點解好煙韌
好怪
但煎餃超正

有時特價會買，Cp，大阪王將同東東都會買，台灣同韓國果啲可能我唔岩口味

要煎完用水焗

香港貨定大陸貨先

香港貨都係mic

奇怪嘅係水餃
煎餃超正

喂2019年新聞都拎出黎講？

罷買中國貨真係有用

罷咗mic好耐

你邊隻眼睇到2019年新聞

咁撚正 ? 咁使咩殺 非洲疫豬 ? 照食都得啦

灣仔碼頭大陸做 不了

仆街啦 次次一食就一盒家庭裝咁食

lm

香港食安中心去左邊

好彩好耐冇食過灣仔碼頭

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

煮熱冇事嘅

香港縮影
以前係香港人驕傲 包餃子輸出國際
一痴埋支那就變質

間野黃定藍

其實香港應該好多人屋企都會入定幾盒

利申，有6盒係雪櫃

隻豬瘟可唔止豬有

大陸聲稱食用安全，對人無害㗎。

已經食咗嘅，自己聽住先。

未食嘅，咪L 搏

你都識講以前， 倫伯都為64 反共啦
無得揀就話摭， 而家好多俾你揀喎
減少買made in china野先幫到自己， 幫到手足

我有叫我屋企人唔好食
佢唔聽買到成個雪櫃都係
仲要同我講冇事冇事
最慘係連我都信埋一份

灣仔碼頭咁撚難食都有人買

屌你老母我食咗 仲食到lam lam脷

頂尋日食左

支那真係一次好帶挈都冇

一家人？

made in china都買

建議大家呢兩年就食少d豬肉,果d大陸狗 非洲豬瘟豬一定唔會掉晒，一定收埋搵人接手，個量咁大我諗無一兩年都消化唔到

😨

仲諗住入定……病毒大爆發發嘅時候食……

屌 個雪櫃仲有

驚啲豬感染死嗮破壞經濟。就好似前幾年非洲香蕉有「流感」，全部失收，經濟損失慘重。

好彩平時唔鍾意食灣仔碼頭

終於推到蘋果出新聞

思念幾年前已經出過事 仲買

思念我完全唔敢食

藍到仆街啦
就算黃都係偽黃啦

有無人影下香港果啲係咪大陸整

ching我都係呀，又做咗on9仔

我睇左係

...

補相

知道boycott china嘅重要性未唔係齋為支那無生意，係保障緊自己

煮熟先食應該冇事下話...

講左要ABC咁耐仲買mic食物。。
一個二個得個講字

咁難食邊個會買

製

日本餃 不過煎嘅多

你同相信政府果啲有咩分別

細個老母買過嚟食 又少料又難食

吊，岩岩睇返原來之前都出過事

屌 我都冇留意
殘體撚

屌 仲有咩食得架香港

係冇事就唔會要殺晒d病豬，
呢隻牌字一早賣左比 General Mills，然後變左大陸造好耐。急凍黎講佢d水餃確係幾正，仲有d廣東雲吞，好彩唔係成日食。

買東東，香港做，cp雲吞泰國做，2種都好食

真
起碼唔係老鼠肉有鼠疫

Wa diu

痴撚線臨食前果下見到

屋企仲有2包

好多味精

尋日先買左2pack家庭裝

我屌 早排食咗 你老母真喺唔可以用大陸嘢

好彩冇買嚟食

趁仲暖

屌 我成撚日買嚟食

世界末日未

轉咗買淘大水餃好耐 雖然唔係特別好食 不過話哂香港製造 同埋豬肉好似係巴西豬

仲有午餐肉呢

死啦。百佳都有賣。

放假成日食 咩事都冇

你老母早排食左好多

韓國隻餃好似係大陸製，睇清楚

快啲燒左佢啦
丟棄都會傳播到病毒

食左的巴打rip

無食好耐 食味之素啦

推上新聞

70度煮30分鐘 你會唔會煮餃子30分鐘？

張灣仔碼頭既圖係唔係搜/驗到有問題既牌子呢個要CHECK 一CHECK
大陸好多其他牌子..

希望食左既無事,
利申;一個月平均食一包,仲有D係雪櫃

食撚死你班傻西
係都食泡菜貨

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

琴日打邊爐食完

你真係天真，菲律賓唔通唔係外銷？

估唔到咁多連登仔幫趁

呢樣好大鑊, 都幾鐘意食. 有咩推介下 ?

老母買鬼知咩，最慘佢真係好食呀嘛

屌你

唔買大陸牌子？買 spam啊果d?

正想講

一早應該做 ABC_challenge

仆街之前成日都食
但暫時未有生命危險

港版咪又係made in china
除左包裝文字唔同
你覺得佢有分開材料？
有分開材料，供港就一定冇瘟係？

幾時回收灣仔碼頭

喺誠哥到買咗3包
唔見單 有無得退錢

仆街了啱啱先食完

屌那星
食開

無事嘅

利申：雪櫃仲有兩包

但煮餃子點會70度，我自己滾水煮10分鐘。

「灣仔碼頭」本身就要罷食

丟咗佢啦
唔好博

唉，我年三十個晚都係去咗誠哥度買咗三包，又係俾我Dum咗張單
本身自己一年都食唔到一次，咁啱見到有做優惠先買，諗住今日Lunch開嚟食，好彩睇到新聞講有問題，依家又係企咗係度唔敢食住

我都係呀

其實都係廣州出嘅咋一樣

本身灣仔碼頭水餃嗰個創辦人呀都係大陸人嚟㗎啦

鄧龍威個單係佢講大話
事實佢係有做過

旅遊巴件事係警察廢 冇計
但至少唔會好似香港黑警咁殺自己人

同埋菲律賓弱都唔會做假唱衰你中國

下世小心啲
我會盡量記住你

送俾有需要嘅大陸人

送畀黑警

賣咗比大陸佬樂多年一早冇再食

攞去支持警察啦

屌我都係